屈臣氏係咪痴撚線？？？

屌你老母賣廣告全撚部肥絲大隻做乜尻呀？
而家都唔撚係豬年

Agger,應該搵老衲拍

岩呀 萬寧出貓 屈人寺出狗 合理

食飯睇到真係

加首張如城歌

好撚核突

仆你個臭街條死肥絲大隻應該拎去人道毀滅啦
留喺世上獻世咩

睇YouTube仲要有5秒